[IOS/An] Puzzle & Dragon (234)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如undefined)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：
●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面啲神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲啲會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

想乞粒換隊長覺醒 有冇師兄幫到手

想借正月錢印一用
239946291

added

hkd 30 1粒
要就tg我 hugo1991

已pm

lm

thx

繼續問，冇金時冇水奧最後一個位入咩好
啱啱試咗𥚃列，第三層咁禁心珠點算
好想過𥚃列呀

咁樣換爭龍好唔好？
除左吹龍得2隻 其他有3隻
定係攞埋隻琴龍黎換？

賣各種潛覺
有意tg nmei3

賣？

Lm

唐老鴨 大蛇 上衫

你依隊都過到冇一隊過得到

最好就吹雪姬
第三層同見到奧丁龍都有用
同埋你要整個盾頂暗貼紙奶
栗子球繼喺水魔女用唔到

提提會玩海魔女嘅巴打
記得將自己隻海魔女放係最右邊個隊員位

以裏列為例
可以用兩隻海魔女嘅副光屬打爆中間隻老虎/神爸
咁就唔洗開破屬吸

係咪有大生意賣潛覺

用光打爆隻老虎難撚到仆街

所以金時真係完美解
見老虎就開 可以頂埋暗貼紙奶
到月讀龍嗰陣又就跳起

完全唔明點解呢4隻係大獎

課左30石+必中
4抽出箏龍, 拍龍,金龍,盤龍

唔知有咩用

呢隊打裡列夠做？
比左粒毒drop隊長食，係咪錯左⋯⋯

呢部機狗屎垃圾機

其中水魔女係一隻白盾武就得

2個template 都係腳轉都過
睇下邊隊齊寵用邊隊

毒drop比第4隻
隊長食防調隊長

食錯左，咁可能要比海魔女食防換隊長⋯⋯

不過我都無

刷住先 石田唔食調隊長都係停3rd 無威脅

#1仲有2015首抽攻略

入光印擋暗貼

證明隻game講左咁多年都未執柒

部機冇六星？

濕鳩攻略網

呢個pool頭一次出 抽左1000石
結果得隻水屬5星用過黎打杯

連燈仔年年都話執
就黎燈到九周年喇

個網印象中仲有行超大獎,冇cap到
果行咩都冇

可以雙弦龍 0秒轉珠隊

上連燈問咪得囉
呢啲攻略網冇用的

應該要set 0秒轉珠嘅
入場自動變candy crush bgm同skin

有冇防毒覺多可以同我換

自己打啦

冇點打

水屬無傷隊

帶廢珠覺醒

我都刷緊
刷極都係其他
想換比人都唔得

呢到興用屎忽換

有先打到? 屌你老眉

親友換毒潛 意add 183220782

你親我 再換埋粒潛俾我

兩隻海魔3神殺
打潛覺果陣留多d光珠係左下5x6個位
我次次都係咁

有冇邊隻係必換

冇
可以留石留印

留黎做大印啦多左

見到有隻5星 5SB+拖2T

唔太信

要個親友有咩用

有秘技可以郁多過一格架

係啊 去打裏列拎啦

等我都刷啲潛覺換親友先

親友有咩用

信乜 親友同潛都係你俾我喎

好似皇帝夜晚揀後宮侍寢咁

其實親友真係咁重要咩

屬吸潛受唔受

差5個就一半

冇水月讀
焗住磨屬吸

求伊達武新火魔女
171763281

禁消用nico武/支那王
唔夠血可以試下冰拳

不動明王個位係咪硬爆就得🤣

可磨可硬爆

好多時第三關出書記開左解禁消 跟住就出新木希+不動明王回唔切招技

同樣係7星點解冇得用印花換

想加新水魔女做親友
182866547 萬分感謝

好

213 011 488
掛新火魔 海魔 v
求加

海魔硬爆唔到

爆唔到咪磨5rd
你拉到盾就唔會死
佢又冇砍殺

其實可露露武裝會唔會有啲過份
仲勁過海魔女自己武裝

邊隻7星?

我知慣架喇 呻下姐

入槍騎轉兩個回合水L字加心L就殺到啦

我隊野冇位入槍騎
入左上杉 vergil 光印

柒左，當我冇講過

上一turn開完槍騎
入到去明王夠用1-2turn炸撚死佢

咁vergil一野打到佢變火屬到係咁以轉一下應該都殺到

陣間試下先

其實諗左個問題一段時間
海魔女隊放水加珠武其實係咪唔係好增到傷
啲水珠大部分都係海魔女自己變出嚟

死肥仔幾時肯同光之美少女合作啊

有一粒+就增到好多

103129618
掛海魔女 同但丁

我冇落vergil 成日第18層炒車

我之前都係咁
而家就月讀繼nico，遇書記就開；另外就入槍騎，遇木北歐就開槍騎解。
但就變咗冇位入Vergil 同破屬吸技⋯

破屬吸用山本武
MP龍果度開槍騎先 到光暗開山本

好人一生平安

轉九筒 應該都夠做

用可樂樂係為左平殺
+珠係錦上添花

我等左7年出叮噹合作

你好想抽多隻海魔女自己繼自己?

5星大獎

打裡列應該點砌，屬吸傷吸封覺個d成日搞唔掂

你似係唔夠裝多D

水魔女都幾難組

多過一半

等我將你個親友變做183啦

咁衰豬

有金時既都
但唔知點砌

唔係 唔使抽多隻
我已經有

個時話加你嗎﹐你隻全家福繼全家福岩我用

好呀 你想要咩潛覺

唔使，潛覺我夠用

屬吸都係老虎,神爸同最尾月讀龍
傷吸就暗后同海王龍
封覺就木北,暗貼(先制,唔洗解),奧丁龍
係唔係開技次序同留技問題

隻全家福呀

可能轉得柒，要用技出心珠回血

依家都好小玩呢隻﹐真係需要先搵你幫手

好啦

兩隻都夠啦,咪攞黎做coin

橫排編成

佢都冇藍奧

無5257, 6088

想乞個防leader change 覺醒

318 861 027 add me

thx ching,j字頭 941lv

打埋場裡列先，等陣

今次龍樂士真係好冇誠意
新進化冇 武裝化又冇
交換所又冇新野換

中左隻6星木就收手留石等eva同我英

我英應該有排

eva6月，中間可能插埋fate合作先到我英，最快都應該要7月中

我英本身仲要岩岩先上完套電影
隨時等下次我英有特別野先夾埋一齊出

屌你老尾砌完隊未變身得80%防封心諗唔撚理玩住先
連續四場都俾隻水精靈封

唔係100就係0 常識黎

sent trade

Fate要夾電影
所以好難講

有冇人用過4V周回裏異想刷d killer

刷killer就表異啦
快好多

6088 湖中聖劍可以起降臨打返黎
可樂樂用其他平衡殺武裝或者水+武裝代都OK

要平殺 因為要打一千零一夜
+珠係輔助

龍樂今次有咩係大獎

pdc計過，換蘋果刀都overkill好多，自己可以冇可樂樂但隊友一定要有

D賤種打三位一體斷線要人等佢10幾秒,on99

有冇人知點解開唔到？

有一樣既關開緊

係 on9左

仲諗緊買唔買7星好

夠做有突 我都冇入槍騎同藍奧都穩過

買skin算啦

想搏隻管龍收藏

對儲SKIN冇咩興趣 隻拍龍有冇用
睇落垃垃地

呢d隊員都夠打 藍奧槍騎個組法係唔使拉9筒都夠打最尾幾層

有咩用？ 純收藏？

得閒開黎望下

小弟咁砌水9ho繼左dmc skin武

當買30石囉

主9ho做第一隊長再用防轉隊長好d

其實佢改完幾勁 4sb 有一定攻力 防膠紙 不過招技冇乜用

最後一日先買都唔遲

係又唔係 因為水9ho食左防坐
撞到聖魔王 加禁消心會好易收皮

想要系龍但係單吊6星一隻

未贏過裡列界 咁樣入去有冇問題
有粒防毒比邊個食好
但成隊無100%防封

可以用防封章

防毒DROP應該係畀貿易商
無防封係指SX? 轉章囉

有無人隻水魔女隊長掛左防毒drop

我哂左粒毒drop落水月讀做隊長哂左

應該唔會有

之前唔識，用親友換左粒毒drop...但食左落水月讀
回左坑3個月都仲on99咁

換多粒咪得

一次都未過到

無貿易商可以點？咁樣得唔得

琴日冇換2sx裝?

今日花嫁都仲有得換

打最後兩隻會唔會唔夠力?

屌其實希石係咪真係會岀

FATE合作可唔可以幫saber解凍
吹龍上S Rank就無玩 而家乜都跟唔上時代

我有栗子球張卡 換左無得全防
咁樣會唔會好d?

土狗木刀都叫有用

未研究 刷整都冇毒drop
但九筒應該夠力

賽特7c神殺輸出好似重要啲

第一次打
機械人mvp

卡珠又係靠佢
增傷又係靠佢
輸出都係靠佢
有得磨盡量磨到佢跳起就啱

我有睇佢先試下放賽特

真 好彩當初換左佢

照抄佢 放紅奧谷sb?

多得之前玩大叔隊 換咗佢

依隊冇機械人=自己冇海魔女
成個層次差幾級

冇紅奧 我放火魔女都得
係無100防封印耐性
章我未有住
或者試下放粟子球卡唔放火龍大劍

落咗先
真係唔夠火力先算

雖然過到 但係如果撞正降你回復到0個隻
應該點打

我直接打 當個0回冇到

呢個真
第3層禁心珠都直接秒唔洗比面

巴打有無多粒

我有 咩id

213066747 差粒leader change餵水月讀

一隻抽 一隻換

add左

山本係twitter到話自己過到裡列界全靠好友隻情彩食左毒drop耐性潛覺
條友真係戇尻

唔見你有招嘅 開左未

開左 祝巴打旗開得勝

換左啦唔好del我就得

雖然遲左啲
我有毒drop
有冇人仲有親友未吉

唔會

Worst嗰武器有冇需要換？
嗰活動冇刷過

有，還要？

無知一問 用遊戲裝有咩用

剛剛有師兄換左比我了

封條 sx

無魔血玉呀

我掛火魔女綁魔血玉 1號位
需要可加個好友

我自己左右手協
另一邊係啲鯨魚
唔係既話拖唔到30turn變機械人

你長掛咩？

長掛月讀 但丁 情彩 v同遊戲就間唔時
水魔女
360 545 932

加鳥

唔小心進左伊達
冇武用

六件武 有四件我都冇

接受左

吉了 開了trade

搞掂

仲有冇位

有啊加我啦

係

Add左 想要毒drop

裹列係咪唔洗雲都得
火隊諗唔到用邊隻
黃龍又好似冇位落

受左

用火埃

吉左

其實都係齊抗性 破吸傷 好多二技都係唔需要佢跳起

唔見你有開trade嘅

自家pool有冇試過中途抽蛋強化
個pool唔上唔落咁

原來我未遇過毒drop

唔緊要 你遇到唔跌就send信比我

定係可以你開trade我拎

er試下先

你有啲咩

唔使啦 比哂你 你睇下 岩岩開左

同星數應該得希石/killer

好我再換

無親友
但想乞毒drop

臨尾一個鐘換左九里虎

呢個pool第一次出時有buff過

而家呢一刻廢過地底泥
全部7星應該都唔會上場
係箏龍有少少機靠7x6做隊長

我鳩揀左啲希石 你睇下有冇得換一粒

換到啦 感激

11關暗騎同16關神巴都會放雲
除左防廢咩都要抗 當然最好就齊抗

長掛依幾隻 希望求大大可以換粒防毒俾我 可加親友
140656690

研究完 聖誕龍開完 係未cd好

Added

MISS左呢件武裝 仲有咩武裝可以有防封同膠紙

呢個大獎都唔換

有無巴打有呢兩粒是但一粒可以換

原來我同你係friend 換咗俾你

收到了巴打

打成5場都冇毒drop

轉生既寵限界突破左之後, 進化做超轉生, 洗唔洗食多次彩聖誕龍?

Yes 有排你食

遊戲

去到信長個層成日卡珠就死 點搞

信長可以儲火 消其他珠

火埃

夢魔女隊有位真係想入多隻機神王
但天照商人呢d真係隻隻都key寵

加親友送新潛覺
294714647
加左我親友之後來信講比我知用咩換

依加我隊但丁隊冇得解回復debuff係第18層有啲難搞 有啲想將雲魔女變做武器

唔一定要
天照潛覺用哂回+成3千回
4粒都回得起

但第18層個隻暗屬係0回 應該點搞？

18層唔係扣100%回咩

磨兩下之後過

第18 光定暗都 火橫直接打

必中又中多隻琴龍
其實唔係好貪心想佢變2SB姐
俾個直心我做乜鳩

黑百合MVP

前幾日睇YouTube又係呢隊
真係冇諗過雙黑百合可以出返嚟

連續輸咗五場，唔知差d乜

到最後都係用返水磿隊過第一次裏列

蜥蜴人+天照 > 月島花+火時

我都冇諗過黑百合唔洗再封塵

見人黑百合都唔錯？

如果用宜隊潛覺防毒比貿易商食？

點打呀

係啊

無神/龍KILL?

兩隻海魔女三神龍再繼killer武器 一個九筒好似都打得死
點解你有埋鴨同Vergil都打唔到

9同再7combo有d難

... 拉4COM 咋喎

九筒加一串五心已經5combo 仲要有海魔女加手指都轉唔到

封左心豬

咪住 佢無帶解消心?

帶解消呀清

今日第一次打，打左2石都唔得

冇解消心都冇得發動隊長技
你開咗100倍buff都打唔死啦

成關有兩隻封心珠, 海魔女唔帶解消這是在玩命

所以第3層成日死，消心個cd搞唔掂，第3關彈唔到

下次打咗一石唔對路就上嚟問下
唔好咁傻豬啦

你繼咗落邊隻度彈唔起

光魔女武裝落鴨

你無DMC 馬蹄露/ 初音/ 遊戲王張聖精靈卡?

有dmc個隻
其他無

無玩幾年，銀魂先回坑

同繼落隊長會好啲

用馬蹄露好過啦, 光魔女要15TURN

雲魔女繼落月讀好過啦
繼落鴨度 debuff同消心就撞咗啦

不過真係要繼落月讀度
如果唔手殘就多數輕鬆過

輸喺乜位至得架

似係唔熟關多

唔係好識配d武裝同技
搞唔掂，11點打到而家

聽日再算

如果冇防毒drop 入明王關前撞北歐要磨足5turn 冇毒珠入下一關

之前唔識⋯⋯食左落隊長比人用

你仲要無解覺打死咗隻芙蕾雅?

第3層用左dmc馬蹄露，我而家配武器係咪有錯

安娜本書跳唔起?

跳起左

咁點解木北歐唔用

木北歐解咗覺應該輕鬆剩係開L心磨5TURN

夢魔女真係幾穩 打幾場都贏
冇左轉轉轉真係順好多
但丁機神王兩隻短cd多功能寵真係好好用

水魔女可以無覺5turn磨走木北歐既

留意返啲濕鳩位 打多幾次熟左就過到
尤其海魔女好易磨

咁佢都要開走招解覺燈龍之前再儲金時

呢隊夠做
水月讀食防換隊長潛覺 金時食防毒天降潛覺 唐老鴨食最少4個防坐 海魔女食神殺

第3關見禁消就開唐老鴨2技
入第6關之前要跳到金時2技 如果見木北歐就開恐山
第7關新光天要2回合內秒佢
第14關見燈龍要開金時1技
第15關見暗貼第一回合唔好打痛佢 亦都唔好用技
第16關見信長就開vergil
第18關一定要轉9筒
唐老鴨除左第3關之外唔好郁佢 入第19關之前佢一定要跳2技
第19關見奧丁龍就開唐老鴨2技解
咁都過唔到就你問題

19關駛唔駛用維哥招enhance?

今日試左場最尾撞奧丁龍冇解降攻

9筒7c差小小血先秒到

18關 vergil平砍應該夠力 我好少轉9筒

會用 去到20關通常磨5turn

以前係冇vergil 打暗先要轉九筒
依家我剩係拉橫就夠 印象中好似兩串水都打得入

老鴨食兩個惡殺都實夠

見黑百合係咁幫機械人起機
好似好勁但係我仲未打到多粒毒drop

打信長 直頭7com都唔使 開完技是撚但碌個9筒就得

機妹得一隻 唔知進光定暗好

機械人既手腳邊度打到

嘩左出黎

光係雜色隊 暗似係入v遊戲隊
睇你鍾意玩咩隊

依家應該得滅翼同天翼有得打手腳

第一下真係好勁咁
但係諗真 中間四隻主動技都唔啱雜色隊

個個人曬命姐 抽到咁多隻

唔知 我未玩過呢隊
穩陣起見盡量轉9筒啦
同埋佢個隊冇大防毒 應該入第7關之前要儲好vergil打明王先制轉毒+lock

我都想可以咁樣曬
新火水木魔女都有 但係仲係得一隻魔導機士

降回可以點搞 炒親都係比人降回 冇得磨

轉木時女

想問呢隊過唔過到裹列
過唔到有咩要改改

消珠無效？

定係用正月火埃好蜥蝪人個個位

搭對面水月讀繼
唔搭既話上杉繼？

轉左唔夠sb

拉橫都打到爆曬

火盾點拎

普通抽蛋機
而家呢d寵反而抽唔到

是迷無視降回直行？

你可以試吓 但個d TA片你都唔知佢試左幾多次

火盾或者雞應該裝左魔血玉

無毒潛，有咩要注意

其實樓上佢都講得好詳細 冇毒drop就要木北歐磨5turn先好落下一關

想問 冇金時可以用咩代

一抽拍龍屌你
想中糸龍呀

睇餸食飯
破屬吸同盾用武裝代替 或者夠血可以唔用
5sb就用啲4sb寵頂住先

金時真係勁到仆街 不過我冇

光魔女換龍藥師就全抗，但又好似唔夠力有冇好提議

繼腰帶但丁求加
105001783

無冚家產武 繼承仲可以點執

又兩條體，見到木北歐磨唔到，一輕減就秒左佢，一串5粒心又唔夠頂

印花有限
琴龍 弦龍 管龍
邊隻好

呢3隻都可以做印花

玩水魔女玩到悶 想玩下雜色隊
組咗兩隊 未上武裝 求大神指教

可以唔使解覺醒磨

係咩
琴龍好似有一隊水隊做隊員有用

公廁唔多啱⋯

海魔女？

天照繼dmc把武
火i用轉生果隻
但丁質易商用武田伊達武，搵個火魔女隊長用雷奧武
機神繼返殺手武

店哂

呢排重新玩返，想招戰友
348-576-989
主要玩遊戲、森魔、雲魔多

有冇巴打有多 可以俾我？

依個邊可能有多

得依隊吧

等下年再出

呢隊都唔係啦 佢咁撚廢

自己得水9ho果時 焗住放板機

冇就不如唔好隔硬玩

真係冇魔女冇人權 想用2 3線角砌隊打裏列的話
分分鐘啲裝仲貴

玩槍騎光魔女都會放隻琴龍既
咁就rd rd都可以拉9同俾兔仔爆發

兔仔

終於打到防天降毒
俾邊一隻食好

而家覺得玩兔仔真係玩自己
turn turn鎖珠 你話如果心L解到lock都仲好啲 最慘解唔到

貿易商?

唔係架 之前有人砌過隊打裏列 對付轉轉轉好勁架

貿易商 冇乜選擇

月島花呢？

可以唔食 hehe

鎖珠都唔係最大問題，玩兔仔隊通常都好多手指可以成版珠消晒
係裏列玩7x6應該要磨3 40分鐘

食咗打快啲

可以貿易商食防坐 月島花食毒drop嘅
不過貿易商泛用啲囉 你遲下想搵隻頂走月島花就可能浪費左粒覺
月島花食乜都冇乜用 手指囉

唔識簡
貿易商食防坐第四層趕住開
月島花怕去到奧丁龍前俾人減CD開唔到技

定係奧丁龍前果幾關冇嘢會減CD

奧丁龍前面啲關冇坐低架喎

咁就確定月島花食

用火埃再火奶武 個威嚇會成日救你一命

有無用火魔女做自己隊長既巴打試過
如果魔女唔食神殺改食leader change潛覺
會唔會唔夠力

同埋火埃係咪都係食防挫最好

貿易商食防換隊長係咪最穩陣

唔想換到貿易商？都幾有諗頭

玩火魔女隊都叫頂到 個時玩火大叔比佢換到做貿易商 同退場無分別

成日打光mp龍都比佢打死

有無巴打有海魔女有3神殺可以加我
101079891

想過裡列

369319898

磨3turn其實唔難

我冇Dante 所以都餵咗火魔女食防換隊長
未試過因為唔夠力

我係餵毒drop覺醒落火埃 再加兩粒防坐
貿易商 全防坐

你依隊唔夠sb第一場跳喎
冇 武田武？

朝早多日d問多次

想問呢隊過唔過到裹列
過唔到有咩要改改

計埋隊友就夠了 隊友繼愛刀 1sb 4防毒
入場貿易商推2 turn
火埃會跳2技之後威嚇3 round

入解消珠

諗唔到邊個位入屬吸

用朋友果隻水月讀繼

睇落ok 但入場打落未必夠心珠用

主要都係無多隻水魔女要用火埃果度？

撞到木北歐要磨5rd有d危險
開技解覺醒又驚儲唔返招盾擋暗貼

183589835 掛火魔女
想加多d super one武但丁 / mh武但丁

現在夢魔女打裏列有冇咩隊型可以抄

有月島花 商人 火機械人

有無好提議換咩 唐老黑水魔都無

差隻回復力 火時/木時/天照
要夠sb 要解禁消 抗性

冇2水魔or 1水魔1水月讀 不如唔好玩

reco 呢隊真係幾穩

會唔會有琴龍/案內人？
有嘅就破吸轉武裝繼喺佢哋度
另外栗子球個盾繼喺水騎難啲儲得起

有琴龍
即係唔要火埃換做琴龍？ 跟住上衫做武
突左個位再換第2隻？
栗子球個盾幾時要用 我以為係當sx用

有冇白盾武水魔女add

唔解覺點樣磨？試過幾次唔解覺磨磨下就俾佢換隊長就死⋯⋯

火大叔標準配置 不高差個洗手指 有啲麻煩 有時連著要用

420214035

後悔無換米奇武器，頂

光屬打到殘血比秒咗
有冇嘢可以執執，仲未過到

我都後悔換得一隻米奇

想吉親友換毒drop

485463084

點解5147成日見係裡列關

btw,又打左4場，都仲未過到
兩日打左3石12場up都fail on 99

如果你係想用副屬打死佢嘅話 vergil同光印倒轉放會好啲

睇住資料打

輸邊關多？

各或各樣，主要你鎖左珠，卡珠 減唔到傷or秒唔到

秒唔到可以靠潛覺killer解決
其他就真係睇運

Push

認真覺得你試下上YouTube 睇下人地啲配置同埋每一關點打會實際過係咁食石

你開唔開到trade?

你爆咗FD

Thx Ching

水月讀招海魔女fd子
101079891

大家是迷都唔會用黑百合

無貿易商真係唔知點搞

我愛pad

我岩岩米奇拎黎武裝左﹐冇的話用煌黑龍頂住先
真係太順﹐幾鐘意呢隊

我愛山本

呢隊同遊戲一樣 幾易上手同幾易玩
海魔女一定要自己有先易玩

佢個繼承幾針對
頭幾關儲完技一路秒住去
同埋隻濕龍75%盾夠一野屌死佢

用左但丁魔女隊之後 次次都撞月讀龍 未見過拉龍次次都要磨返個貿易商先打得

之前米老味一早換左張冚山拎 之後忍唔住抽幾野追鴨 點知中多隻冚家拎 諗住未必用到 點知而家咁有用

頭先打個場﹐儲完杏家拎武同山本武
4,5round打完尾個兩關幾爽

安娜夾全家福武真係幾勁
有sx 防毒 膠紙，本身技又勁

親友換毒drop
187817951

山本武其實係邊把？

死神-山本隊長

Thx巴打set左trade

覺得火埃換琴龍繼上衫好啲
見到燈龍就要開盾技
因為之後有見暗貼就要喺無隊長技個盾嘅情況下食9萬幾先制

通常海魔女開技 得3粒心都回得滿 唔好打痛佢
應該係

我冇上杉 唔係就搵水月讀繼上杉 而家繼左555

安娜係邊隻?

通渠王

吉親友求防毒drop
149217400

之前加左 你開唔開到trade?

開到
你id?

咁原本上衫個位換返做板機?

我叫轉xxx 掛緊但丁 989lv
本身已經加左

已經係親友

係嗢
照換囉

破屬吸其實一回都夠做 不過有山本金時會安心啲咁解

你諗吓計砌到15sb先？
唔知你有咩隊員
金時 吹雪姬之類都好用

係﹐但係遇著海皇龍>赫拉龍唔洗儲技
可以快d 囉

月讀龍其實幾友善 有轉轉轉 轉心珠出嚟 好易打 反而光埃龍勁唔好老脾 十回無天降完咗就連擊

光埃半血嬲嬲豬仲要即刻打多下，好小家

因為上一關開完機械人﹐多數回到機械人爭一TURN
就開坦丁啪落去破根﹐之後開返機械人秒
但有時會好柒咁拉左10粒火珠或者破根前唔記得回到10萬血

成個frd list都係旦丁無乜火魔女
求加 141622954

水魔女求水月讀隊長
399868970

吉親友求防毒drop
304 109 273

Added 945rank

你開trade

但丁最爽係有機械人可以輕鬆一野打爆明王同說書人呢兩隻煩膠

點解我搵唔到粒野既

求有防封條火魔女加
148 729 404

依家咁多人掛坦丁，自己果隻拎嚟做隊員都唔錯

吉親友求防毒drop
225277530

我出左 你睇下有冇

咁唔係幾好

OK了

再推

個日有幾個人加我親友但冇話要潛覺 ching應該有份
冇所謂啦 你開唔開到trade? 我有好多粒

del左佢加多次

曬個親友位唔係咁好既 佢個親友留黎加大蛇好過啦

開左 麻煩晒

你full左

其實破屬吸係打邊隻用 只係月讀龍方便啲?

Ok 了

Added
安娜

有雪女vergil同dmc把吸屬武器，通常死係石田換隊長或者俾啲轉轉轉整死，已經交左好多體做學費

有冇建議可以點改

係 其實冇都打得贏

親友換粒防毒
用開雲魔遊戲但丁鏡魔

用左石開位
歡迎add

吉親友換防交換隊長
438968056

可摸耳乞一粒毒drop

利申：5石20場都未過到
101079891 j字頭941 rank

一
最接近成功嘅一次，一入場諗住9同秒左佢，唔夠力

ADDED

乞粒防換隊長返黎然後抽多隻水魔女

183589835

有50%血根性架喎 係一定要分兩次打

你開隻火精靈trade

石田可以剩消L心磨3TURN 先9筒打死佢

開左交換

應該7C 都夠打一半

開左trade 睇吓有無

Ok加親友

174222477 你開trade 我要換隊長

有 但係我新手冇你要果D希石

如果有可樂樂武 海魔女潛神殺 消左debuff之後
心L+8com平砍兩次應該就過 拉龍最簡單

加左

done

依家刷錢邊關多

Done

買月卡

要8星希星先trade到
我換隻龍王畀你 你進化再轉希石換

收Ed 😂

其實我覺得留到技俾尾二個關就過到, 最尾個關都係磨5/10TURN 道中班仆街仲麻煩

唔該巴打

其實唔係好搞得清楚海魔女究竟玩一列/9同/combo

咩係平砍，咩係可樂樂

324387964
長掛德川茂茂
海魔女繼可樂樂
求fd子

平砍即係照正常轉 3粒一串 最多combo數姐
如果你有槍騎加藍奧 可以轉橫排增傷嘅
9筒+7com就最高輸出 但係打拉龍冇必要 同埋可能會唔夠8com

可樂樂即係通靈王合作 平衡殺武裝黎

有槍騎，無藍奧
用緊唐老鴨同埋金時仲有水暗dmc +水魔女

有vergil可以唔使放槍騎 基本上都係轉高com 遇到特別硬嘅怪先轉9筒

有醫女料!!!!

曲藝士

求床魔女好友
148 729 404
長掛光大魔 但丁 v

有咩用

丁佢對8bit 波？

得一個SB
慘撚到

8bit阿頓有料未

想問下加珠同橫排覺其實係隻寵有覺先有增傷定成隊增傷架？

又唔係打手 你畀個九筒心我把撚咩
你就算唔畀多個sb我 都畀多個sx啦

成隊

比你諗到得既 就唔係山本啦

叫做好過原版兩個血50下免費野算係咁

成10turn加多個解消都好啦

eva 下星期應該都出唔到啦?

遲下buff個九宮心都可能有用 同埋呢兩個覺醒 一定有用個原版50血個位 呢隻野攻擊咁低 俾夠5個50都係浪費

望到隊長技
仲唔係714？

山本pm 咗你?

惡type 殺手波呢

九筒心唔係變追打99999咩?

我想問下妃の宴 係邊度打

技術地下城

係 改完可以用黎疊上去秒d高防怪 不過問題都係在於係9心個消耗量值唔值 睇埋山本個新副本點set

我冇既 係咪要打左咩關先有得打

可能有前置地城
但太耐 唔記得

原來一早add左巴打
親友左喇

暗星機希石有冇得trade

好 唔該你先

見到呢個配搭就知贏硬
出毒同貫通就會輸到七彩

上炮友網睇下 可能有資料

有冇人有木赫拉 拎個神殺或者惡魔殺同你換

月任務好似有得打

上WIKI睇佢話要完成星空の神域（包括最後一層的神々の王）
但係我已經打哂都冇

ドットエイルの実装時に、エイルのスキル最大レベル（最短スキルターン）に調整入る予定なのでお楽しみに〜
山本鳩UP技發動

防換隊長需求都大㗎
不過拎防毒trade應該幾分鐘就trade到返口竹竹

絲龍繼神威姐太長cd

雙木魔女過後都冇用過醫女 繼續唔洗用

貂蟬繼神威

換隊長都有用嘅

防廢 屬吸先係必勝

冇錯 見到毒drop 炒車機率暴升到80%

開左

會唔會係你未打晒機械雅典娜嗰啲
太耐之前出嘅嘢唔太記得 因為好似打完神王就出

冇期待冇失望

見到屬吸真係身都鬆哂

冇壓力輕鬆轉所以先易過

招火魔女朋友 304 109 273

跟住出到黎仲廢過極醒

想贏一次

我想問下隊伍自帶果D手指章點先有

做任

達成報酬＞降臨呢度unlock

[img]
同你隊友一樣 好輕鬆wor
你放你d武裝上黎望下？

呢隻第一下一係秒 一係唔解覺唔好打太多 等佢出轉轉轉再殺

空轉1turn 之後直接秒就得

點解我覺得火魔女好卡珠 係咪要等機械人起機先正常d

見到跌毒DROP即刻壓力大咗轉耐啲

唔好講笑 頭先跌粒屬吸 打17關隻梵天
海魔女開技 5粒水珠自動波L字咁喺右下角圍住4粒轉轉轉
真係特別易贏 痴撚線

頭先連輸5場屬吸
想快撚d打完下關亂咁轉

大家覺得今次既10石機抵唔抵抽
好想抽隻火屬壓血刷極練

唔抵 但係想抽就抽

我都係想要呢隻
但係呢部機10石真係唔多抵抽

刷極練真係冇需要用到佢

我都知
但係純粹想多隻勁既壓血寵
同埋見6星有兩隻變身
所以掙扎緊

等埋星期五D料先

我成日打呢隻炒車 好撚戇鳩
一打到入木屬就完全打唔郁

9同都唔死咩

海魔女得一隻係咪可以棄
無水月讀

有入vergil應該一下秒

唔死.. 低傷過拉橫排 同c

入vergil又會唔夠sb

可以用案內人
但會易死10倍

有時靠水魔女轉水珠先有盾
加秒數
同埋齊9粒轉3x3

最右個隻唔放 換vergil?

抽左好多都重未抽到

海魔女2號繼威嚇 冰拳換Vergil

換咗得返16sb
同埋唔夠血 又要搵位繼盾
但又會唔夠抗性

槍騎換銀時
推高橫排傷應該可以爆死佢

用花梨卡海魔女啦

以為自己入左結界

可以點組
上網搵到既隊，我跟唔到啲武裝

有冇人可以比粒防毒小弟？140656690

加親友換比你😂
294714647

見到毒drop 就次次洗完暗貼紙個轉轉轉，秒埋就黎隻信長三秒。硬係唔記得洗完要下一rd 先殺

案內人 藍奧 槍騎 vergil

唔熟關卡 交比幾次學費就識
下次試下入潛覺果層遮住上半mon 等結算先知打到乜
應該冇咁緊張

海魔女組隊要求高好多
組唔到嘅不如試下睡魔女 門檻低好多

咁樣上網都有見過
但因為無sb武裝搞唔掂
玩返無耐miss左好多野

上杉都冇？
偵探 穩龍 花梨 依啲有冇

畀信長打撚死咗
我粒防毒

落案內人要帶盾, 有無超轉生光印

我自己果隊係咁 16sb fd 子拉繼可樂樂 比暗貼打完有800 hp剩

槍騎有拖TURN, 15SB 然後 1TURN 拉心水/L心都夠頂

用緊兩隻火機神王刷
好爽連勝6 7場

新戰國一隻都無，舊個兩代就有一堆
得把換返黎既黃龍武有sb

點組?

自己同自己協 斷打 50體
另一邊推12sb

新戰國武裝幫到你

雙人協力仲爽

hardcore

長掛睡 海 鏡魔女
有冇900rank以上做我親友 最好有熱門隊長

直頭跌屬吸想quit

屌你啲武裝

有幾次打到12見到2隻都係屬吸 唔洗諗咁多 即quit下場

我覺得米奇老母武裝真心過份

咁應該好難輸
完全唔會斷珠

4粒毒加全解

我都係放馬蹄露咋
過份少少就可以放支那王

支那王都無咁勁

無課玩家表示 點玩落去

炒車率高達90%

8周年活動大獎喎 冇得咁計
不過4抗性 而家戰國果堆仲有埋sb 有替代嘅

跌防換隊長的話 50%姐

係跌左毒既 後邊既刻有暗貼同信長

暗貼我海魔 會開vergil技 因為實在太煩膠

正常 我都係開機械人秒

見到佢直接開但丁拉9筒秒算

終於打過第一次 想問下其實破吸過左邊層就冇用? 不過就算冇用好似都洗唔走

招朋友 140656690

破吸 第5 第18 ？

除左月讀件裝 其他武裝都係交換所全部換番黎

尾3挪亞龍

Mp龍

原來係4同19 但係水月讀長期用唔到技 要打貫通又少個轉珠

講到好似交換所換番黎唔駛印花咁

水月讀招技好少用 要用既係得兩隻海魔女+一隻解LOCK 洗版, 其他有3心3水都可以磨

巴打

月讀龍磨左我勁耐黎cd金時

打到我出哂手汗
暗貼 信長 海王龍 月讀龍 煩野出哂黎

海王龍唔難啦
有破吸就秒到

醫女神好似會改CD

咁我都好少換野
咁我換個時諗左好耐先決定換

玩變身隊發覺 好少防膠紙寵/裝 同埋無Sx
咁本書啫係必換啦

咁米奇老鼠 個時係諗住用佢入雜色隊做隊員
招技咁勁

差6turn先有 卡心就仆街

窮撚用 USA 有兩個SX

米奇張圖真係好趕客
點知勁撚到仆街

想問下呢隊減手指點算
只靠夢魔女？

月讀龍光埃龍係咪一定要磨頭5round
debuff回唔切技

Ys

如果隻鴨跳起咪開鴨 兩個解覺應該前面用得晒

鴨2技一定要留到奧丁龍wor
見到奧丁龍就同時要開鴨2技+vergil

點解鑽蛋做唔到印花咁on9
我要咁多條一樣既龍jm9

巴打你隻但丁297未

of coz la

105001783 加好友

6星同7星嘅分別

裏列其實係咪一定要落屬吸搵唔到位入好煩

最好有囉

裏列隊，唔係好穩

武裝有冇得再執位？

無海魔女用琴龍、案內人定水龍刀好啲？

維吉爾落破吸

本身繼番自己武已經係破吸

案內人係最佳選擇，但成日要開唔裝得盾
盾我放係水槍
開局變身，儲到暗貼開到二技盾個盾，尾關再開水槍

繼山本易儲技d
中段可以用下維吉爾技

痴撚線

走場啦 仲諗

走場

唔係

維吉爾繼破吸咪冇陣開

標準答案 抽隻海魔女返黎

點解強迫症要破吸

唔走 有成400幾 500萬經 小薯豪唔起

都幾穩

火屬幾時先出隻吹龍級別嘅短cd解消+轉火珠

咁係有需要既 但我唔會想用維吉爾繼

其實都熟但快手得滯

得月讀龍有機會用咪等佢唔吸主屬先

砌到全對應好正常姐

所以暗貼一係開坦丁秒
一係轉轉轉個rd 用新火魔洗走佢拉6com >下rd 殺
到信長第4rd 就儲得返個技

冇新野都咁推得post嘅 果然係最熱門手機驚

水魔女隊唔使其他技

打左5石，24小時都仲未pass
求一粒毒drop
101079891
下次有親友吉番

有冇咩問題啲武裝

月讀龍打到根性之後吸水既話冇破屬吸咁點？又磨過？

如果你為左過關不如用全家福打 如果你有,或者用V+遊戲

呢隊有咩問題

純粹係想講轉得唔順手咪轉一隊岩自己用黎打,同埋你有無係普通列界試下隊野(我見你金時潛覺都未食)

唔知食咩好

Vergil黃龍武轉伊達武 不過你要睇下你夠唔夠血頂拉龍

無e達武

咁第5關唔好開vergil
第7關先開vergil秒
同埋升曬110先

拉L心磨1TURN

正解不過老是常天降 5com跳到14com都試過

炒咩位多 點樣炒

想問下各位巴打如果哩隊已經出好全防性 拉暗龍刀拎去打列界同新關仲入唔入到而家個生態
我宗介同女魔神塞爆咗防坐 其他潛覺都未諗好放咩好 但風神技都驚轉唔切但又好似無其他怪招技可以放棄改放2號技
同埋而家隊嘢回復力唔夠 要靠鍵龍招技回我諗緊醫女頂走女魔神會唔會好啲但咁就無咗四枝豆 又唔知咁揀好唔好
仲有最大問題都係卡暗 成日爆完一層又得返三四粒暗開完龍刀又要靠暗橫拉返起個輸出 次次一卡珠鍵龍又無埋自回又無其他技又要等死 有無巴打可以推薦一兩隻可以解決到卡珠問題

我見佢炒足兩日學費貴到

水隊 又恰寵又恰裝 我火隊齊啲即刻轉隊算

我見佢隊野其實齊晒對策 我諗衰在對關卡唔熟 運氣 同轉珠技術

有時打上腦眼瞓轉柒咗就炒
啱啱眼瞓轉都炒咗兩場

抗性 毒佢係咪唔齊

其實呢隻野係咪好難用，見reco 轉都有d 難度
不過佢有L 防又好似無敵咁
不過抽唔到冇得玩

又係米奇 仆街

但丁火魔
都係輕減輕減
6火+6com都唔算難

水隊打厘關最易架啦

呢隊表列界都可能十場得兩三場過到
依家列界唔係話你夠火力就打到
你都係玩多一段時間 抽下合作同sgf砌過隊好過啦
不過唔使灰心 有好多人都未過到裏列 所以唔使因為咁而覺得自己個acc廢

吹龍我就冇研究點砌 雪藏左好耐下 都係因為冇乜隊員
玩遊戲同V仲開心

不過日本仔呢條片應該可以參考下
始終裏列咁難打就係因為關卡對策要求晒成隻game全部機制
防廢毒暗膠紙雲 係基本 降回減手指 禁消珠封覺醒 天降毒 先制98000 吸傷屬吸貫通轉轉轉 解攻debuff 卡珠 根性靠真傷追打

你話少咁一兩樣都還可以 但同時你隊野要有耐久度先磨到
好難話一路秒 所以新出海魔女咁勁就單單佢招主動技已經解決3，4個問題

係驚卡珠姐 我玩落就比較驚減手指 畀海魔女竉壞左

秒數都好足

齊隊的話 我覺得係最穩同技術要求最低嘅一隊

我個隊廢都唔防

減手指真係
靠火魔5cd都好危

老虎 信長 減到得3秒
最大機會炒

DMC 仲要特登出馬蹄露把武迫人買包

廢確實係可以唔防不過單係一把支那王都3粒
齊抗性又唔算難嘅

我落火埃求安心
不過都未刷到毒drop砌隊試

算仁慈啦 唔使你抽都可以有把解禁消武
仲唔多謝山本？

唔夠印換, 果時印花霸王丸同夜叉丸2揀1

結果兩隻都唔記得換

多謝大介 不反了

果時係訓身抽返黎超大獎

首先要齊隊

有一隊我覺得仲屈機
就係有兩隻機械人嘅睡魔女隊
靠二人協力入場跳起

出咗咁多合作都係啱海魔女用嘅 最麻煩都只係差隻海魔女

有啲難度

冇2隻成隊係差勁遠

快啲抽不過新關一出 海魔女可能就過氣

毒撚得單機冇人協

成隻game好玩左

火魔女係要儲埋火機械人先行？
未變身就行 死咗幾次都係斷珠
感覺水魔女順好多

已經唔使再抽
同埋新闗似係想玩轉轉轉 海魔應該可以收皮

買多部手機

日版港版同一部手機 兩個account輪流玩

最好變咗身先 磨到就磨

有vergil嘅海魔前面好易過 但係後面轉轉轉好麻煩
有機械人嘅夢魔前面好難過 但係後面好輕鬆

我隻水兔仔又要上場

我意思係得一個acc 又冇dante又冇夢魔女
點樣二人協力

多部手機 咁咪多個acc 然後刷首抽咪得

其實落兔仔有啲煩
本身啱啱好得五粒心 但係怕開咗兔仔會轉走咗佢
同埋佢本身冇sb 砌隊砌死人

打得多其實裏列既轉轉轉都唔算難搞 轉熟左根本buff黎
如果新關d轉轉轉搞到好似滅翼14關木個隻咁就真係難

唔會啊 轉轉轉慣左就得 海魔女平均15秒以上時間轉珠
最煩都係個閪女人

冇咁易既 點都好過比轉轉珠玩

邊個閪女人

第一日抽到夢魔女到依家已經刷到好熟
(利申：水魔女難民)

理論上
1.機械人+但丁 好夠珠用
2.唔夠珠既時候做6c檔一檔
3.冇血就天照4心6c
4.用回復章 基本轉珠12~13秒好足夠
5.只有激減轉珠時間(2~3秒)先開夢魔女手指
6.學習邊層入場前回血 邊層前要留技 邊層要一見即殺
7.冇需要用洗回技都一直刷一直爽一直刷一直爽
8.最重要：
一入場開但丁6火1c檔第一下3萬幾
第二turn開夢魔女殺(喱個係重點)

係時候出埋轉轉抗性

平衡type果隻 一格轉轉轉 又要貫又要8com
17關

17關光個隻仆街

非常有建設性留名

開機械人輕鬆秒

我落冰魔女弟子 +1 COM 無問題

其實海魔女都唔難過 火力一定夠
係有時手殘撈唔切珠 唔夠9筒
或者9筒連住粒轉轉轉變10粒

試下用心珠起手
最尾個步係移去轉轉轉個位完成個L字
類似咁

終於有

我比較鍾意左邊咁樣

右邊再慢慢轉
或者頂底5 6粒心

之類

我純粹係覺得麻煩 唔係話佢難打
同埋都已經刷到唔想刷 所以大概都已經可以記得邊層開邊個主動技

有冇人同我一樣都好堅持要個九筒係喺個角位
同埋轉九筒嗰陣時 我鍾意咁放啲珠

點都有三粒心係貼住水 可以減低會轉多粒水珠嘅機會

喺角位我會唔識轉 唔知點解左上角會得一com咁
可能我都係廢廢地

但丁打無力龍果陣要一橫+方格先打穿佢水屬果下

睇d水珠近邊就轉係邊
夾係中間其實都係同擺最邊一樣 都係要轉左剩低個兩串先

呢度呢度 九筒一定放買邊角

我而家啱啱新入返係未習慣個降攻debuff 同埋個轉轉轉啫 表關成日早咗開暗埃無得洗走個降攻比人趕走同埋降回又要靠魔女帽清走啲技要再諗下點就
不過你條片飛影個作用都幾重要 但我無又要等佢復刻頂宗介位
同埋我始未用盡潛覺同武裝 應該都仲有少少成長空間啩 咁我而家升下啲Rank 儲下石 學你樓上位巴打話齋等抽下合作砌過隊同時又改下叫兩飛算啦

轉九筒前應該係要望有幾多粒珠
放角位就只有2邊 6粒唔同色
放兩邊中間就要3邊9粒唔同色
都係睇本身邊個位多珠同數量
熟關卡嘅 海魔女唔一定要轉心L 個版會好轉d

海魔女求撚其啦，點轉都係秒

但丁隊你地邊個位放防毒drop

終於搞掂，真係唔熟關
之前諗住關關秒，但係原來都唔少位置可以儲技

有冇武裝分享

放落條恐龍到
之前放左落貿易商，成日要等回turn
依家秒住去，16/17秒左右就打完

第3關隻酒吞咩事
冇轉6粒火珠都秒
然後俾佢根性打死

燈龍暗貼紙信長好煩
燈龍果到用左火魔女加手指，信長減手指無得加返

燈龍冇減咁勁唔洗加手指都得

我就係諗住放貿易商
我得返一粒防毒drop，落錯就gg

我呢隊都ok
坦丁 防換隊長
恐龍 毒drop
貿商 6s-
機械人 三神殺
天照 3回2s-
火魔女 兩神2s-

有無坦丁可以同我協裹列

幾點

隨時

好sad
齊曬隊員 兩隻機械人
就係無換dante 又抽唔到火魔女

坦丁x火魔女d隊員 好平民wo
火埃 天照 普通神
貿易商 10石機5星
機械人 送既

晏少少@你

佢話冇隊長喎

情人節火龍女都夾到 不過冇咁順手

海魔女磨隊黎係得奧丁同拉龍磨唔到咋

比左5石學費，明白了

我仲差粒毒drop, 第6層好煩

想用leader change 交換

情火唔洗專登撐回 其實仲好用

惡type

我反而齊哂其他冇貿易商同火機械人

暫時咁組 冇換金時同幾年前賣左火山本嘅悲哀

過左幾次都係覺得魔公爵好過月島花 早知唔專登換番黎

月島花任抽的

咁缺火隊長既情況下見到dante點都換一隻先
都估到一定會出隻夾dante既隊長

今次換左隻番黎發覺唔好用 淨係睡魔女減手指buff 唔夠用

開始識玩了

其實幾好玩，不過下下要用石回體

唔回等自然回體就得

成個dmc淨係無旦丁見佢出睡魔女果時都心諗早知換埋

師兄我準備好了 我帶但丁你帶火魔女?

2020 仲限體真係好on9

不過可能死肥仔知自己隻game 冇嘢玩，唔限體更加冇人玩

係 等我幾分鐘101481433

但丁之前抽到2隻
拎左一隻做印花換vergil
好彩件武都唔係話好必要

其實用火埃定恐龍好？
用火埃既話 毒drop 都係比貿易商食？

但丁食防換隊長定三惡殺好？

想搵水月讀繼上杉武 最好食殺潛覺
我掛海魔女 可樂樂武 3神殺
270602025

你睇下我有無野要改 岩岩玩返無耐

你未公開定點...

公開左

師兄你變左但丁身先開技啊。。。

火i 洗手指/恐龍洗減傷
各有各好

無為意 原來咁多sb

2人協sb共用。。

仲打唔打

你開

恐龍仲可以轉火珠

推一推
用開嘅jasp 巴打唔見左

我諗用得水月讀做隊長都食曬防換隊長

唔該哂

恐龍 魔公 火埃真係唔識揀

最尾pass比我果下我差d轉到賴屎

豪華裝
夢魔女 機械人 但丁 諗方法齊5眼鏡 5毒 2sb就ok
有啲轉轉轉層真係唔好貪心開夢魔女 例如暗貼要留夢魔女技下一層信長如果唔係就必死

點解呢度會死
有減傷都一下秒

會唔會係轉得一邊盾 本身又未滿血俾人打76497

我冇不過食左防坐 同埋冇上杉武

有拉心L 一下回滿
唔知咩事....
仲出左粒毒drop

個網錯左？ 佢有次打我13萬wor

有錯唔奇丫
要穩陣睇返日文網

補充 單車個隊長技到依家都未改返啱

個次唔記得轉盾 我10幾萬血 直接比佢秒 個場仲要有防毒drop

有邊個網詳細d

撞左3turn轉轉轉，佢開唔到技就再打多下

4 9 13 16關 減到得3秒
火魔女留技解手指就勝算大增

多謝你同23歲廢老教路

搞掂了

咁陰濕 屌死佢...
呢個咩網？

冇殺波 換唔換笛龍頂貫通好呢

媽呀過左啦

尼亞長掛

8bit阿頓是咪陣間有料

貴啲又弱啲咁囉 都係冇選擇嘅選擇
嫌大印多可以換

今次係異形出

有隊可以過到 超壊滅・無限回廊 咩

海魔女輕鬆過

超壊滅仲係new

岩岩試左場

呢層打30萬 一定要帶盾
28層+10CD坐你

巴打跟左你呢隊真係幾穩
恐龍繼左煌黑龍武
天照轉左dmc武

記得暗貼一係開坦丁格仔秒左佢
冇技就等一turn再開火魔女拉7com唔要橫>下rd殺
即秒下隻遇信長就898

試過 5turn cd真係有d長

超無限迴廊必出七星龍？

但丁睡魔女真係幾勁
好彩無換走左隻但丁
岩岩出果陣吹奏 水同暗 依家都無火咁多人用

水暗一早有工開
除左木真係隻隻都勁

水做隊員勁, 唔係隊長見唔到姐
buff 攻
解lock
清珠+ 10combo
5cd

係必出,必出希石

每次通關信箱送一隻

我都換左兩隻

有冇人可以換防換隊長比小弟 140656690

原來一早加左fd

抵打過三針先

牙頓都係唔俾惡type

結果最後5隻DMC六星都上左榜

想夾dmc個魔人呀
不過放冚家鏟隊仲勁咗 洗debuff

無阿頓真係企左係度

有得退轉生

無10c 怕唔怕唔夠力

多左個洗攻debuff 但10c7c變7c7c，低左唔止一倍攻

隻點陣可以唔使轉10c
2神1龍1平kill17c=162倍

其實唔差

開技乘返1.5倍

阿頓無10C 會細力好多

樂觀d 冇10c嗰陣大力咗

洗減手指同10c勁啲喎

好彩抽中過3隻阿頓

未必
洗手指其實越快越好，2-3cd最理想
佢連個洗板其實冇咁好用

冇左加秒 阿頓入D隊全部有enhance

上次sgf 努力過
心諗住中上杉收手，佢會中途出隻海魔女。點知真係中上杉先，下次再博過

我隊冚家鏟就係牙頓繼enhance 我覺得幾正喎

無貫既點陣

之前過既計唔計？

本身10C阿頓打尾3個層唔洗解debuff都夠力，我係拉龍月讀開愛麗絲，所以6CD buff都冇乜用，平時反而細力左，用番原版算

入兩粒波嗰啲隊可以將一隻進8bit

但77又好易轉

繼咗愛麗絲?

直落本體

雜色你比個貫佢 唔驚比人屌死咩

即係打普通無限回廊就有？

入米奇應該勁左 又帶少招增傷

異形/裏異形/超壞滅迴廊

入系龍爽好撚多想開就開

留意返 8bit轉咗木屬

轉生阿頓可以交換返

得一隻嗰啲慢慢諗

落左先再諗
利：冇

極醒啦

呢句真
成日咁樣瀨野

我開左

常世真係痴線

cls

彈啲蛋龍出黎好過癮

冇左10c差好遠
但攻強可以洗buff都用得過

換左比你

有火埃就冇煩惱

諗起dave504用bass玩mario

我係零

打裡異最緊要帶咩

腦

防轉隊長潛覺

裏異最煩嘅木雷達換隊長都俾新覺收左皮，唔帶腦用腳轉應該都得

2turn破吸 1turn廢掉落 固傷隊長
然後要有貫通手食惡killer

宜家直接潛防毒drop咪得囉唔是咩

可以呀，有既話

點解咁少但丁繼煌黑龍武

無防毒跌落第6層係木北歐可以點
Keep住轉6com磨...?
頂盡磨得2 turn

一係有大防毒 一係有冚家拎裝
點用蝗黑龍
我自己隻但丁係繼有紀劍
中間用木時繼信玄劍
2隻野+裝就齊3抗仲有2個回復覺同2sb

問人r粒防毒

一出左掉毒覺之後個個都失憶 開毒/廢珠掉落技咪洗得走囉

無咁多位裝呢個武裝

呢關啲組隊好難搵個位入解天降技 玩lucia反而可以諗下落廢珠狼

洗唔到就再打過啦

送一粒比你
留id

141622954

而家隊野 6+珠 2橫
如果有但丁繼煌黑龍武 就砌到 5+珠 4橫
想試吓火力

仲有無多粒

留id

177483804thx

仲有冇

無了 得2粒

個個都要食防天降毒先過到裏列，咁世界上第一粒防天降毒係邊度嚟

月費卡

用水磿隊磿返嚟
利申用水磿隊撞防毒潛都中炒車咒

thx god

Thx爸打

如果落火雞嘅話係咪可以啪個毒潛落去？

痴鬼線，真係玩緊同一隻驚？

唔洗多謝 我第一粒都係係呢到靠巴打幫

人間有愛
我近排都賺夠啦
想多啲人一齊賺

咩隊形先

一係推爆橫 一係推爆+珠
老實講 就算係4橫 效果都唔高

暫時係咁

新手想問 邊度可以睇到邊啲武裝係可以打返嚟

戰友網

打返嚟嘅得金蘋果打極練有用，多數你見人繼果啲唔係合作果陣交換所換就係角色武裝化

有雞先定有蛋先

唔撞芙雷雅同水MP龍咪得

連武裝都七星限點跟啊

第一粒用米奇冚家產 中間放廢珠狼打返黎

芙蕾雅撞咗無防降毒磨走佢咪得
水mp龍1/3 無事既

打到唔中木北歐又跌防毒為止

防毒果隻同木個隻都有用 好似裏異型/三人協跌？

招但丁繼武田
174 222 477

魔血玉幾時復刻啊
冇真係差好遠

做完神威難民 宜家做魔血玉難民

結果神威復刻換完之後冇乜點用過

裡列點解成日見人裝呢把

傷害吸收太多新角/裝可以用

17關 尾2關
平衡kill

防毒果隻首先你要撞到先

我就係爬文爬嚟爬去淨係知金蘋果係叫有用

但龍仔又太好用喎，好難揀

貪佢有平+攻殺

仲諗住拎去當印花用

一隻解手指夠架啦
正係老虎 暗后 同信長 呢d激減位要解
始終隊野10幾秒轉珠就算半減都仲轉到...